如果小朋友感受不到父母的愛, 那小朋友去自殺是否算不孝?

果個小朋友係我＿

唔算 孝係雙向 所謂父慈子孝 你父母無盡佢地責任 仲孝條撚乜

咪撚推落父母
根本成個社冇問題
97後就係咁
心照啦

社會影響父母
父母影響仔女
仔女嘗試改變自己的人生，但不成功
自殺會令父母傷心，但仔女要在香港捱一生比父母更傷心